咳嗽師全面進場！！！！！

廢老藍屍最驚死，咳到d廢老一齊帶口罩

G

兜口兜面咳落廢老度

要啦屌

推

緊係由得佢地無防備下奶野 感受下黨既偉大啦

黨的禮物